大家都要休養生息

經歷咁重大事件 大家都要休養生息
等候機會

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

琴日喉痛 今日就病撚咗 大家記得要有足夠睡眠

真 訓下休息下